痴撚線 上環kfc班女正撚到

經理 收銀 執野食都幾正

好窮？ 新年都返工

等緊你包搵多啲

包就免 屌一次5舊都可以

夠10正評放相

以為你話班賓妹

都正 要相？

金鐘果間屌打

我包

斷秒計搵五舊水咁好

上環可以一戰

我屌你老母

樓主幾時再過大海叫g

聽講kfc全部都係弱智

圖呢，新年流流都要比人屌

留係香港叫仲好

弱智靚得照屌

10正評我就post

澳門d g好似正好多
雖然貴

咁撚貴 2000 幾蚊 仲未計船飛 飛轉台灣都得啦屌你老母

係囉 咪就係夠飛去台灣

dost你喺澳門做賣淫？

相？

Ching認錯人？